想問下而家係咪冇簿仔換

屋企人唔慣用上網，想用傳統 打簿仔
去咗問中銀匯豐都冇
而家係咪冇邊間銀行再出 簿仔

渣打

thx 走去問下

你知唔知每做一本簿仔就即係要用紙？用紙都係會造成污染
做狗都唔會污染自己個狗竇為榮

要環保就唔好用簿仔啦
本簿仔既簿皮有層膠喺度，同飲筒一樣分解唔到

呀仲有，用電都係唔環保，你番深山隱居啦

本身戶口有簿仔咪可以繼續用簿仔

為免其他人唔知咩事
呢條友一方面話人唔環保衰過做狗，一方面就自己做d 唔環保既事

咁環保，點解唔用電子帳單？
我老母而家都唔用簿仔啦

電子帳單要用電，一樣唔環保
d 環保撚屌番深山就最環保啦

推到樓主回應點解一邊追求環保，一邊又要做d 唔環保既事
點解有人唔做要做狗

你知唔知你食飯飲水之後都會排返廢料同堆廢水出黎嫁？

自撚私就係依類人

所以我咪唔追求環保
追求環保嗰個係樓主

我屌緊樓主

佢仲零零舍舍想買個雪櫃雪冰tim

樓主呢？

屌你老母環保人

Hsbc over 65 years old can open

老餅開戶應該都會有，
又或本身如果有的，都繼續會有，但一旦唔見咗，唔知有冇得（畀錢）補領

換你老母 唔環保啊仆街
垃圾環保狗